原來個肥西羅校長都係用開殘體中文字

記者以羅婉儀的英文名字拼音於facebook搜尋，發現有2個賬戶的頭像均是羅的照片，該2個賬戶互為「朋友」。其中1個賬戶指，自己畢業於中文大學，曾於宣道會陳元喜小學工作，及後於李東海小學擔任女校長。另1賬戶則與友人在約3年前的留言對話中提到，自己被「發配了邊疆」、「開發大西北」，疑暗指自己要遠赴位於天水圍的李東海小學工作。

同波台清一樣

100K人工

屌佢老味，炒撚左佢等佢做200蚊企街啦

關你撚事咩蓋狗

咁佢個食屎學位是從哪裡來的難

我都係

其實d廢老打字點解 半簡半繁
佢地係手寫定點？

手寫啦梗係

唔係咁癈呀

其實佢上水未